東張西望用一分鐘講元朗件事

訪問書展仲長過 元朗恐襲？？？

播網上片段，播有人求饒
唔播佢最後一拳俾人打到訓低？？？

做人唔係咁做既。。
班人賤過地底泥。

祝願每個過濾新聞既人，全家不得好事

我係東張西望wingto 唔係tvb啊

笑撚死人咩

咪鬼睇cctvb啦

之前仲有一大班人話係tvb清泉架

之前唔係好多人話東張西望自己友咩

算啦不意外 幫手推其他po

Push

算吧啦
提咗就當交咗差

Pish

全部都新聞閹割啦，唔係點樣喺大灣區播

到今日仲講TVB有好人黑警有好人都係駝鳥黎

東張西望肯播算係咁
你見啲主持都冇加comment落去驚乃野